點解巴士陸續有wifi,狗鐵冇？

車廂內

係未太太太多人既關係

有都無用 都係咁慢

點解隔離個夠姐睇哂韓劇咁, 我就load 連登 reddit 一版字都咁痛苦 冇上限plan 都要起碼要上到網架

有起碼唔會去到某幾個站斷哂網絡嘛

江湖傳聞好似話試驗中